咪撚再討論林作鐘培生兩條撚樣得唔得

兩條小丑on99搏noise，屌你老母佢兩個互打飛機都唔撚關你事啦下嘛，開咁撚多post把撚咩，spin撚走哂啲正經post

重有，打手一毛狗食撚屎啦

互含都唔會睇

咪撚再post嗰兩條柒頭呀！！！

香港乜野環境呀宜家！！！！

推

如果真係互含就一定要睇

睇gv啦屌

律政司打手
可能連天文台衛生署都要幫手

非GAY, 但咁撚爆既野

支持樓主開多幾個post

唔得

唔得！拉

仆街一開成版嗰兩條on9
47位初選侯選人唔值得討論過佢兩條碌柒！？

真心講句 討論咩都唔俾咩
我就無睇咩記者會
但亦都唔可以要求個個都咁關心時事架
係呀好多人唔太care果47個泛民點樣
事出有因
日日睇到佢哋賣小強
其實唔係悶所以唔關注咁簡單

風向狗食撚屎